该公司告诉我们，改变的原因是“维护我们的隐私标准，加强我们对用户数据的保护。”谷歌的搜索词举措将使数百万广告支出对广告商不可见——金妮·马文2020年9月3日——搜索引擎之地
为了维护我们的隐私标准并加强我们对用户数据的保护，我们对搜索术语报告进行了修改，只包含大量用户搜索的术语。谷歌广告将限制搜索词报道，理由是隐私|金妮·马文| 2020年9月2日|搜索引擎登陆
这可能导致了一种称为富士华效应的物理相互作用，在这种作用中，强风暴可能会进一步增强，因为它会吸收较小风暴的能量。2020年8月的极端天气背后是什么？气候变化与厄运|卡罗琳·格拉姆林| 2020年8月27日|科学新闻
不幸的是，国会共和党人拒绝向各州提供额外所需资金以帮助加强邮寄投票程序。邮寄投票的最大威胁不是安全，而是政治|马修海默| 2020年8月24日|财富|
据气象频道报道，周二早些时候，劳拉预计将进入墨西哥湾，那里的条件可能使风暴“显著增强”成为一场适当的飓风。热带风暴劳拉，还不是飓风，威胁着德克萨斯州和路易斯安那州的沿海地区
这种对政府的不信任最终会加强博科圣地。博科圣地恐怖的新面孔：少女|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月13日|每日野兽
麦克丹尼尔说：“利比里亚仍在努力加强其医疗体系。”。与埃博拉的战斗只有希望| Abby Haglage | 2014年8月27日| DAILY BEAST
这种饮料的粉丝们相信它可以促进益气，改善循环，治疗关节炎，增强身体。中国正在用虎骨酿造葡萄酒| Brendon Hong | 2014年7月22日| DAILY BEAST
它们长期以来一直被吹捧为药用真菌，具有增强免疫系统和降低胆固醇的能力。蘑菇是女性减肥的法宝|莉莎·盖茨| 2014年5月22日|每日野兽
我们是他们所有的一切，如果我们放弃希望，我们只会加强做这件事的怪物。被遗忘的母亲|蒂娜·布朗| 2014年5月11日|每日野兽
但有必要采取西兰，叛军迅速加强，紧随其后的是西班牙人。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
将军命令停住脚步，命令士兵们吃喝以恢复体力。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
你们当刚强，不要止息。因为我使灾祸从北方来，大毁灭临到你们。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
这一方针将极大地加强女王政府的力量。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
从今以后，加强如此松散但又如此精细的纽带，必须成为帝国政治家的永恒职责。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛